［高質請廣傳］石永泰哩條片，反駁哂所有唔設獨立調查委員會既理由

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

推 對咩政治立場嚟講 成立獨立調查委員會都好有理據

最大問題係 佢地有敵人擁護我地就要反對既心
林鄭最怕係得罪d差佬，覺得搞獨立委員會係背叛，d 警察罷工佢就真正收唔到科

佢講晒重點出來，推送中條例時又叫我相信法官法庭，
而家叫佢成立獨立調查，佢地自己又唔相信法官法庭
咁快就矛盾成咁，香港官員、建制派、藍絲正垃圾

佢既前設係會"有公信力"既人出黎主持呢個委員會, 但係我唔信呢個人會係而家既香港搵到, 就算本身係可能都因為政治壓力變到唔公正

利申: 支持獨立調查, 但普選後再獨立調查先可以確保個委員會真公正

即係共諜云伯論調
等得普選監都坐完

再講，有普選都係中共先係最大大佬
到時一樣可以話係唔公正

仲有，要寫報告公開內容
被傳召唔可以唔回覆
講大話會係刑事

唔係話絕對公正
但遠比監警會好
依家唔成立獨立調查，戇鳩鳩等
就俾監警會就導輿論
義士更冇得救

等得普選嚟都sai gull 氣

點解你會覺得普選係等？ 而家抗爭唔係就係爭取緊普選？你覺得一個違法違憲既政府會甘心受到一個無權力既“委員會”調查？明目張瞻警黑勾結都做埋畀你睇，你仲覺得現屆政府有法律可以制裁到佢地，會唔會太天真？除左推倒現有政府重來，冇可能會有公平審訊

等到2047就無呢個問題

推呀屌！

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

而家政府仲點會成立獨立委員會
元朗單嘢擺到明就係警黑合作
而且好明顯唔係淨係警察肯定班高官都有份
一查就成個政府都收皮

而家唯一收到科嘅方法就係重啟雙普選

推

點解對家咁唔敢查?
一陣原來中聯辦吹雞
落order 開鎗 射橡膠子彈
你敢唔敢查?

1. 唔甘心，所以咪唔俾人開
所以咪要迫佢開
敵人唔想做，證明你做啱

2. 法律制度上好過監警會10倍
連獨立調查都冇我肯撚定義士俾人審得不公平十倍

3. 依照閣下普選無敵論
假如調查完唔滿意，覺得唔夠
咪有普選後再調查過
根本冇衝突
唔需要壬普選

哩啲論調
講得好聽
實際只係維穩
幫政府拆彈

掉轉講都得
依家政府點會重啟雙普選
唯一方法係獨立調查委員會

你都戇撚鳩
政府唔肯你就唔爭取
你不如番屋企瞓啦

你都on9, 政府唔肯雙普選梗係推撚翻佢呀，你掉番轉頭爭取個唔會公正既委員會托柒

法律制度好過監警你就滿足，你唔撚係無見過紅到仆街既官呀？法律咪又係政府打壓你d賤民既工具

唔係滿足
而係有迫切性咁做
有獨立調查 》〉》乜撚都冇睇住義士俾人鋤

有獨立調查遠好過乜都冇俾警監會主導哂

一齊爭取
有乜衝突？

打飛機就叻
爭取普選咪一樣係指靠上街示威